有關HD問題

本身係舊制中五五科合格 考過幾次紀律部隊都唔得 所以上年讀毅進 今年3月就讀晒諗住駁上去讀HD
宜家有幾科都有興趣想讀
1.

OU既犯罪學及紀律部隊高級文憑

2.

I大既電腦工程高級文憑

3.

浸大既管理學高級文憑 (司法行政與執法)

其實最終目標都係想入紀律部隊 所以先有1同3呢兩個option
退而求其次就係讀I大攞左HD既資格再考紀律部隊
睇落就I大穩陣 因為另外果兩科好似硬格整出黎既course咁

想問下有冇巴絲讀過呢3科是但1科可以俾下意見?

CS係?

Counter-Strike 都唔識

認真post

讀完一樣考唔到

雖然唔希望係咁 但都多謝你既意見

警犬都考唔到
做看更算啦

唔係黑警 我考immd同C&E

考警犬算啦

之前識人做警犬讀完毅進考
佢話做警犬最緊要唔好咁乖仔
同埋佢都係毅進畢業 會考好似幾分

你都疊埋心水做紀律部隊
你覺得讀咩有關係咩
不如諗下點解之前個幾次會fail好過啦

實話實說，如果樓主真係考入境同海關的話，毅進學歷的確好難同其他考生砌，所以我都建議你繼續讀上去拎個HD

冇諗住考黑警所以唔會毅進止步

留定後路姐 萬一都係考唔到紀律部隊都要生活 想搵科唔太乞食既科去讀
至於之前點解肥 我後黎都心中有數 只不過係想兩邊行 一邊就繼續考 一邊就繼續讀 邊條路成功就行邊條路 點都好 多謝你意見

我就係咁諗 巴打有冇咩好意見

求其一個都得啦 要個學歷姐
撚睇你讀邊科
interview先見真章

電腦工程
Hea讀一流
一個sem先得1-2科要筆試

都可以咁講 不過既然俾左錢 攞張cert之餘都想學到有用既野

巴打讀緊/讀完?
電腦工程出路如何?其實我睇佢同屬於it既軟件工程好似
但佢納入工程 讀完出黎係咪做返it狗

讀緊你講no.3個科

如果係考入境的話，你拎住毅進學歷根本無可能過到小組面試，因為人地perfer高學歷。而海關方面，你都仲毅進可以試下，不過要面試表現方面，及以你個人優點方面要比較上突出，而呢D優點六都係對你海關既工作有一定既幫助，咁先可以砌低其他高學歷過你既人。最後，學歷緊要，但你個人既分析，判斷，作決定，以及溝通既能力都同樣好重要。

有撚用咩, 你都用唔著 睇下邊科易讀還實際
btw 練好D英文最重要

巴打讀成點 覺得有冇用?